---
id: tx-3099
izenburua: Badator Gazte Ametsa
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/4mJ5KRcZeyU
---

BADATOR HERRI KROSA
BADATOR GAZTE AMETSA
BADATOR HERRI KROSA 
HERRITIK HERRIRA

BADATOR HERRI KROSA 
BADATOR GAZTE AMETSA
BADATOR HERRI KROSA
BADATOR HERRIRA

ERMITATZEN HASITA 
ERREKA ERE KORRIKA
PLENTZIAKO GAZTERIA
ALTXATUZ AURRERA

OZTOPOAK OZTOPO
INDARREZ BETETZEN GARA
INOIZ ITZALIKO EZ DEN
SU GORRIA! SU GORRIA!

SOPELATIK IGARO 
AMETSAK IZENA DAUKA
GAZTE ILUSIOZ DAGO ERAIKITA

SEKEKO GAZTETXEA
PROIEKTU GELDIEZINA
ERROTA ZAHARRA PIZTU DUENA!DUENA!

BADATOR HERRI KROSA
BADATOR GAZTE AMETSA
BADATOR HERRI KROSA
HERRITIK HERRIRA

BADATOR HERRI KROSA
BADATOR GAZTE AMETSA